UEFA或增設第3個歐洲賽

【體育】歐洲足協（UEFA）計劃從2021/22年球季開始，舉辦第3個歐洲賽，這計劃正等待執行委員會的最終批准。

新辦的歐洲賽將會加入歐聯和歐霸盃，令到參與歐洲足球比賽的球隊，總數增加到96隊。祖雲達斯會長兼歐洲球會協會主席艾格尼（Andrea Agnelli）說，「UEFA剛宣佈的這些新規則，比我們現有的更有效，將會帶來令人驚訝的效果。」

「計劃有待UEFA的執行委員會批准，引入第3個歐洲賽已開綠燈，去到2021/22球季，參加球隊總數會達到96支。」艾格尼補充。

消息指，歐聯不太可能被改變，而歐霸盃或將改革以提升質素，參與歐霸盃的球隊將由目前的48支球隊下降至32支，球隊來自世界排名較低的國家將改為參與新的比賽。

歐洲聯賽弱者盃

然左可以打皇者曼？

即係以前圖圖盃

應該搵每個聯賽降班果3隊參賽

冠軍先可以打歐霸

搵每個聯賽升班馬打

歐洲降班冠軍盃

D中遊球隊夠唔夠人呀
到時出青訓盞變垃圾
歐霸都已經有隊hea打

垃圾盃留力護級好過啦

以前咪有圖圖盃lor

歐洲盃賽冠軍盃定歐洲足協盃番生

歐霸已經無睇頭
d 隊鳩踢
再整多個再次級把撚咩

又可以賭

屌 索性搵啲三四線聯賽砌一隊出嚟互揪啦
丹超對瑞超 烏超對蘇超

歐洲足協想要幾多球呀出聲呀

圖圖杯

搞東歐聯賽冠軍杯仲好啦 歐聯下下都比西歐球隊玩晒 想睇下瑞士捷克波蘭羅馬利亞白俄聯賽強隊都無

都要有人睇先搞得起架

東歐狗爛泥扶唔上柄!

玩聯賽聯隊

[9up]例如英冠各球隊揀人汁一隊對意乙既聯隊咁［/9up]

贏左果個聯賽各隊平分獎金